# Introduction to CoreOS O'Reilly Video Tutorial Series

<a href="http://sysadm.ru/linux/containers/coreos/Introduction_to_CoreOS/">Попытка разобрать данный курс</a>

Кому интересно, присоединйтесь!


=================

Вот здесь, после небольших изменений, удалось получше настроить все это добро.

<a href="http://sysadm.ru/linux/containers/coreos/example/01/">тыкай сюда</a>!

=================

Улучшения принимаются!
